[下一站 卡搭爾] 維拉 對 利物浦 1

慢到

屌

搵緊沙拿啲J相

Vardy

點解topic唔叫EC難教同牧師林?

唔救可能唔中龍

渣土識做人

狜狗CARRY 拜狗了

世界仔

其實係咪唔應該計vardy入 kurl自己撲入去..

比ali應該雙手接實左

OG

要換啦
條傻閪再踢真係腳都斷

頂住呀Cantwell

李城真係好撚茅
痴撚線

Who

MMA

伊軒拿祖

Var紅佢

呢腳紅得啦下話

屌你茅到

maddison倒戈 狗撚到

Now個旁術仲話過激
屌你條黑鳩分明扮哂野

屌係 報仇腳

maddison 呢D狗岩踢曼聯

咁都冇事？

牌都冇張

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

擺明做李城拎冠

諾域治下半場頂住

上次隻爆炸狗踢傷沙拿又係得黃
唔好造得咁明顯好冇

屌佢老味 李狗取代熱狗做新MMA

狜2g1a 回家吧

轉咗own goal

25

狜好撚勁

其實佢喺拜踢得ok
但唔知點解之前唔用

卡塔爾

渣土幾好野
一野換走條pk

唔換走應該下下收山腳

不死人都換走 渣士都算係咁

想問老母佢係咪傷出？傷成點

要比d教訓條友
咁撚無體育精神

咁on9都絕殺到愛狗

華dee 今季想入幾多球

BREAKING: Liverpool will decide on Sunday morning whether Gini Wijnaldum travels for the FIFA Club World Cup.

Liverpool are already without Joel Matip, Dejan Lovren and Fabinho for the trip to Qatar.

計咗own goal
下半場入返補數

渣土45mins換左兩件

戰術大師

頂住呀諾仔

未識d基本德文掛

Hat trick 了回家吧

金絲雀贏唔到都好真係要斷左佢入球紀錄先
小個紀錄追應該都可以小小影響佢氣勢
衣家佢場場目標點都入左先想破連續入波紀錄連帶幫隊波贏

中堅位又缺人 馬貼老虎仲要唞幾耐

我狜hat trick

Krul廢撚到

次次遠征完就閪波
踢完世冠返黎就要對李城 仲要作客
渣士要拆禮貌了

講到利成日有得遠征咁

返生了

二五狗hat trick

25狜 3g2a

我利有冇add ons收

古今場好似打佢最耍家嘅左中場

Krul好似每次接波都要甩一甩手先

左翼

卡塔爾呀

韓妹又唔讀書

頂多30分鐘！

諾域治加油

新啦子cantwell

上年咪去杜拜練波

諾域治點頂

入阿狗果球好靚

過數比渣士

好似次次集訓完都奶一鑊

見到成班喺利post幫金絲雀打氣就知李城呢3分穩過西

係

紅牛haaland同拓實都冇出連後備都冇

佢係得12碼最穩陣

好似係休息之前最後一場?
我都係上網睇

泡仔都冇呀
3個一次過放哂

冇記錯嗰陣v92換佢撲十二碼之前
佢生涯好似未成功救過十二碼

係，之後冬休
3個主力goodbye都冇得say就走

但從始對佢印象得返救12碼
今年好似已經救左3,4球

基斯甸臣都冇

真兵工廠

種感覺好似曾相識
所以而家走地買左幾舊水李城win

上個有人話拓實今場踼到冇影嘅

華dee 89分鐘絕殺劇本

上季鏝囉

BUY CANTWELL 啦屌 頂老母 LA子 同接軒隊班

我估補時12m

華dee cls
呢腳咁都射得咁靚

買大啲可以上車

真心勁
勤力波底好有身型

簽佐真奴頂軒ok?

上年幫李城打氣打到公司佬入世界波

等降班先汁

軒嘅領導能力冇人取代到

著哂火

77 台歐聯重溫

真

古帶帽+2肋攻

咁都唔foul

黑到

麥迪臣都幾撚茅

黑到仆街阿屌你老母 三下都可以吹 最後吹俾人侵犯果個

Barnes呢下有前隊影子

球證柒撚到

射12碼PK笠水既能力都係

Maddison 狗黎

呢下就吹

射十二碼的波

錫菲聯踢多一場但上到第5，升班馬來講好癲
快車最後一場要踢都有d驚

個球證好撚有問題

唔怪得獌想要
仲要詐病唔踢國家隊去左賭場

norwich個黑鬼27號都幾廢

岩岩想講
幾下面對面俾人

面對面交俾對手

岩撚哂獌依啲狗隊

布基

Norwich兩閘都諗得過

有冇手足有李城既Link

兩隊d戰術有d似

般茅維園阿伯式倒掛

英冠料

般尼茅夫絕殺

獌狗買到先算

我覺得會比獌搶到 始終佢地有正選位

Wolves join race for Hwang Hee-chan as £20m rated Red Bull ...
Daily Mail-12 Dec 2019

而家80m仲買唔買到

夠勤力 高普會鐘意依類

李城唔缺錢

般茅呢球真係啱啱好

Aarons 19歲仔幾有火

轟俾獌熱追上了

only 賓賓 certify for 戰術大師

車仔bye
想當初sob初頭都猛左一輪
林伯好似重覆緊劇本

望到終點了

轟搞乜

咁快又可以同利重逢

靜啦

邊有咁多個施丹

靜啦屌你

本來就唔勁
季初贏果d好多都時來運到
後面又放題
唯一對我地果場踢得好但輸左

普基

頂能住

norwich

其實有d太依賴abraham就真
一唔順幾場冇波入轟就奶野

個4號成個vvd咁

護空門
劇本來了

轟一換教練就係咁

推右食身位丫嘛，推左俾人夾

Abraham又係本身就唔勁
執雞多

90+3 華迪 1-2

布基算係弱化版vardy

換人晒下時間啦

mount 之前成個福仔咁勁

李成係咁漏高波 下場偷唔偷到雞

11號笑料

都弱幾多下

睇即討俾人屌到開花

英冠料岩我地

見到托堤攞波就知斷硬

堅廢

換走個黑人啦

迪堤點解可以踢英超 廢到一個點

原來1點半仲有場

3 min

頂撚住

防守又唔算積極

Ndidi早兩年係
今年勁到

weak

又浪射

岩岩果球尻射

托堤who

呢啲波都睇

27號 = 軒

差啲

救心

踩停個波喺禁區邊

無野做, 放假唔想訓

Tetey
Norwich中場

黃色27號

又要睇ings入波

金絲雀27號黑腸

支持Ings

嚇撚到

1分鐘！！！！！！！！！！

絕殺ready

又係迪堤 停個波停得咁柒

屌你，件黃色27幫人痴個波落黎

估唔到第二贏唔到尾二

好撚廢

從來如此接近

岩岩換走個17號都唔差

無睇屈仔 我地係咪險勝

屌你27好似handicap咁都踢到英超

easy win

金絲雀勁撚到

咁又唔好講到軒咁差

仲要隊長

睇利要救心。
睇諾域治又要救心。

krul

hold住10分

a day of Liverpool

差D贏埋

1-1ft

個黑人完全無意識去踢走個波
一轉身就比人搶左

ON9

救心就黎要當panadol咁食

個個廢J唔敢起腳，拖到無曬位。

今場金絲雀係咪痛失兩分？

咁樣侮辱軒

金絲雀

nor排緊19但又搞到鏝失分又搞到李城失分
好彩第一輪就對左先

好多年都有喎

話時話
原來差西咸同獌 半程贏哂

多謝你唔係想阻大家睇波 但係我真係搵唔到keyword去search

佢哋今季好幫得手

1-1 FT

雀

又攪掂曼,又攪掂李城

贏鏝和李
呢隊嘢幾勁

阿狗請norwich個教頭啦
反正後防咁廢
起馬好睇先

私家雞好幫得手

但軒都係好撚廢，只係無件27咁廢。

藍天射波個part

之後贏埋利

頂左成場

咩色架先

下場同鏝和多場就得

Norwich 都和 898啦李城

你search下係咪2007年嗰件

廢托0809果件？

屎綠色

幫利物雀

請渣帥就岩

狼隊都未踢

0809

唔係仲有狼隊咩？？

PUKKI 好好氣 跑足成場 步頭仲係咁輕

Btw dum人波衫真係好仆街

Pukki控好啲波贏左啦

onel hernadez廢到仆街 換出嚟零作用

10/11呢件

NORWICH個領隊認真適合教豪門多D 應該

高普朋友隊又做到野

個人都唔係對住龍，無曬位都街場9射咁。

唔係 佢只係單邊膊頭有3白帶
btw多謝巴打

買？

和埋曼 對利個場移屌埋李老母就店 到時15分同李城差

金絲雀，金絲雀， 金色美麗似鳳～～～

pukki其實都浪費好多機會

金絲雀過然係私家雞

臨尾果球

多謝巴打

92/93 睇下

大家都係雀仔做會章 同類三分親

邊有屎綠？ 10年以上？

費托果年好似係灰色紅間

大佬對面兩隻中堅暫時失波最少

This 92/93

BTW 蘇恩祖勁撚到弱智

今季真係靠金絲雀

自己搵

2020 開年 爭標明朗化

away kit wor

呢件？

係!!!
thank you so much

幾下都俾蘇恩祖拍甩，不過蘇恩祖又仲成個vvd咁款

性誕冠軍

呢隻叫屎綠色咩

隻金絲雀又畫得幾抵死

鏝李大戰係咪撐鏝穩陣過和？

定係0607作客贏疤個件

如果下星期李城和鏝 我地又贏李城 我就信了

正

多謝大家
搵到了係adidas Liverpool 1992-1993 Away Centenary Shirt

和最好

今季都拎唔到我真係唔知講咩好，情況好到不得了，係睇下贏唔贏到自己

咁樣掉咗

成廿幾年歷史

你起碼要計定我地會失9分先
簡單D 我地100%會收皮

嗰件係一pat白色 highlight綠

有你加buff, 下場都係私家雞

應該要支持鏝贏李城

但排19好慘剩殺巨人

撐和啦梗係
鏝輸幾多分都唔可以當冇到

呢排咁多人傷，好驚會崩盤

不了 和

好撚好睇
對親強隊都對攻

唔得，鏝一贏順左仲惡搞

其實係兩隊都拉開十幾平均d會好d
唔洗怕輸輸比事但一隊就即刻好似拉到好近

有無手足同我一樣
都係怕鏝>>>李城

鏝出返拿撲迪+SANE真係唔洗玩

李城對鏝點都失分喇掛

估唔到皇者獌同熱咁快就有機會追趕前四
軌搞咩

驚自己

唔洗驚是100%的

呢d買唔返架啦wo

咪住
錘個場改時間
咁下場已經要打李?

你預呢兩條友出返黎之後，鏝係可以全勝到季尾
利要拎冠，到時起碼要拉開依家呢個距離既失分空間

如果今場贏嘅話有機會食住個勢贏埋
今場俾人斷欖+vardy都斷欖就難啲

如果阿羸到就perfect

27/12/2019客李斯特城
30/12/2019主狼隊
03/01/2020主錫菲聯
12/01/2020客熱刺
20/01/2020主曼聯
24/01/2020客狼隊
依6場都贏得哂就book 得巴士

等復刻
比女人扔野真係好慘
都係單身好

作客鏝 作客李城 都6分
作客一哥又失2分到3分
而家個分仲係好危

踢得起先算啦
傷咁耐

係，唔想佢降班

我寧願信屈福特

復刻會冇左adidas 既logo
點都買唔返完汁原味

其實啲波係好睇
但後防真係太廢
Krul感覺仲廢過保丹

試下上ebay果d搵下

獌都贏到 乜都有可能

阿西過獌WO

點解好似好重傷？

呢張唔係岩岩傷好之後果場影咩

獌好難估，以為佢死鳩緊又贏。
以為佢贏硬又柒。熟悉的味道

唔會掛
頭先都有球神救喎

輸曬

係呀，個領隊個樣都喪喪地

我見fb個post講今日

仲有隊MU的 12了
李城仲要好似6分波

我阿叔佢將件衫抽左真空跟住用禮物盒裝住 最近裝修比人誤當舊衫掉左
我見ebay有 希望唔會係假野

cctvb播世冠

好撚慘

我都覺打頭6同我地同分,都CLS

收費台定what

係今日

起馬贏緊20 分我先會信

直到數字上確定奪冠之前都唔會信

花曼要做佢後備先陰公

85台

計下先
輸比李城 失3分
因為輸比李城而和波 失兩分
輸比MU 失3分
輸比熱 失3分
輸比一哥 再3分
守唔守到4

李城打得咁茅
伊軒拿祖食撚屎啦

作客鏝呢？

仲有輸比鏝 3分

樂觀啲睇中晒

1:30 買咩

寧願搵 link睇

01:20AM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019[直播][粵/英] 及 和風零食[粵]

TVB為廣大球迷送上年度國際足球壓軸盛事！《FIFA 世界冠軍球會盃 2019》於12月11日至21日舉行，應屆歐聯冠軍英格蘭的利物浦、南美自由盃盟主巴西的法林明高等來自各大洲的頂級勁旅，會師2022年世界盃決賽周主辦國卡塔爾，角逐球會級別的最高榮譽，勢必激戰連場！節目帶來準決賽、季軍戰、終極決賽合共四場精彩比拼，直擊本屆王者誕生過程。

跟住可以輸哂？

1-49號俾43個number嚟

西咸

未到四月咩都唔敢諗

唔好意思 TVB不了
寧願上網睇

竟然會比cctvb拎到

作客熱 作客李 作客鏝 作客一哥都未踢
仲要MU起左機 一哥好大機會起機

肯定又萬能插講

買鏝同李城冠軍好嗎

李啦
鏝條防線唔似

今學長追西咸對家實冇死
廢閪到

仲有車仔狼隊呢
前四都有啲危危地

世冠究竟咩水平

啱啱先護級成功
Next year will be our year

總之應該會輸哂之後咁多場
第13位完季

佢講波算ok 既

應該係打水晶宮果啲level

兩場又和
仲有屈 主場都比佢地禁住黎屌
作客守和

老實講應該得南美有威脅

英超歷史上有冇隊試過lead住10分都拎唔到冠？

利物浦

一個痴線過一個

件垃圾廢鳩英撚m 同廢人大袋狗 真係唔好撚阻住地球轉啦
一件控甩哂波 浪費哂機會 一件傷完變廢人 冇哂速度
撚狗1月主動辭職換肥普啦 比下個買人算數啦

05就係輸比南美佬

邊個大袋

Odoi

對南美唔弱
都算歐聯水平

MM撞左牆
季初sharp到

講緊咩

靠呢隊廢閪

睇咗兩次冇一個名睇得明
諗多陣先知講轟

RESPECT啦
li到所有人迷燒的

mount odoi lampard
塞返入去就明

英超上好似冇試過一隊聖誕冠軍拎唔到全季冠軍

除咗利物浦

so7勁好多

個Mount咁快變地底泥

本身今季佢地都唔預有歐戰打架啦

但大家都係唔滿意，係咁叫水貨躝

係成熟嘅，早期入波多
但球技（傳停帶射）唔算好出眾

拎住D後生半季打到咁都有晒交代啦

依家冇左愛蛇可能有機呢

佢第一季真係勁sharp 今季去唔返個水平 係有啲失色
就好似你屌開三上悠亞 突然間轉左做大波驊
冇錯都係好大波但個質素差左好遠

當沙拿個時代完結
應該好難有人超越到依啲數據

支持下ings仔先

呢個比喻誇張咗

so7無供應 單打獨鬥
salah大把波比佢射
差好撚遠

你個比喻會唔會太痴線

老母傷左？

咁唔叫失色啦, 咁叫食開魚翅轉食屎

大波嬅仲大過三上啦

假利想問下OFFSIDE 唔計坐左係度個15號?

skrr

屌你老母乜鳩skr

就好似今季既沙拿有埋右腳一樣

越位係計尾二個球員

計 所以係劃佢地個屎忽

咁大反應....

屌你老母skr乜撚野

Vvd個世紀級派膠真係嚇到賴屎

blocked

半季暫時仲勉強前四真係應該收貨啦佢地
而且仲要一月買人解禁

上大灣區啦屌你老母

唔好意思, 但我無惡意, 可以起我底...

講好睇 費托
講全能 so7

包皮應該得

單刀射失

利撚真係好廢
差唔多半程領先對手10分以上都要怕
堂堂歐聯冠軍都要講句爭冠都畏首畏尾

利申怕到瀨屎

Mount好勁喎

但講數據 沙拿

隊長g潮文呢

真 但我點都覺得果季既so7最勁

少睇法甲 包皮仲係入波停不了果種？

前2個真係有種個波到佢地腳就掂嘅感覺
沙拿成日易入都唔入專入D高難度波

贏緊車狗廿分

精壇利撚見到林伯冇投入下排前四都仲俾車迷屌
係咪仲想君子返黎

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連領先十分都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

如果中場啲藍天射球係俾謝隊射

見到班車迷咁毒咁屌林伯,我諗謝隊都係唔好教利了,廢事俾自己友屌係生滋狗

So7 carry埋初出道既250

車迷真係特別難服侍
我相信就算阿輸多幾場
阿迷都唔會咁樣屌龍蛇
喂大佬假假地都球會legend

下一個mbappe

但費托時代前線得佢一個衝
So7有史獨

水貨有文尼明爐餵波

keeper

歐聯同法甲平均1場1球，佢已經入波多過同年紀嘅美斯

pepe 法甲都入好多

11個尼馬

好怕班南美爛仔整傷d人

但係水貨硬係好冇說服力
唔知點解

打左17場有49分破唔破到 record?

以前難兄難弟 廢柴同盟 點都撐妓

今場沙基利workrate同上季相比之下進步左好多

no,曼城前年都做過

破唔到，鏝前年半季19場55分

即係贏多兩場先最多平
早兩季鏝係真係前無古人咁誇

下下都用返第一季嘅標準
咁佢永遠都係垃圾
只係依到大家對佢特別要求高
交失一下波都屌哂佢老母咁

兩季前嘅鏝基本上無對手

咁又唔駛驚
我地隊波有三個巴西國腳
點都唔可以亂黎

計尾2個個嫁

我利主場ko過佢

港珠澳大橋發生左另類送中
班藍絲癈老繼續食糞禍港

不了，之前買張仔個時

果年歐聯隻炒鏝先爽，今年好想對鍠馬

歐聯 聯賽都ko佢

嗰年去到第廿一週先和第二場

成日笑9女人唔識越位
根本大把男人都唔識

死都唔返大陸

我想問大家知唔知邊度有得印6冠隻金字

咁岩2條友個屎忽差唔多位就即刻考起d人
以為唔計底線條友 笑撚死

我話坐左係度個15號後個keeper, 所以唔計

今場打得好差 基本上除左ab 個個都打得差

利po多絲鐵證

hendo ok

都錯啦
唔理係咪keeper 總之就係計尾2既防守球員

經大橋去澳門 但支那就嚮大橋安檢
依加香港日日都咁荒謬

大家都睇慣哂簡單又傅統既越位
一複雜就出事

咁如果坐左係度個15號雙腳無出界

計成個人有無一部份嚮場區

即係話如果坐喺度嗰坐晒出底線範圍，沙拿就構成越位？

成個人出晒場區範圍先唔計

屌 monterrey有funes mori 仲啱啱入埋波
希望奧子正選sm佢

唔係想講咩 我同大家一樣對wilson都好有期望

但係如果佢下季回歸出場 大家唔好屌咁大力 表現應該同mason mount一樣

球証無指示佢出場邊的話, 佢上埋看台都計

其實簡單d講 如果無底線條友
沙拿第2球係越位
因為係會用ben foster 個屎忽黎拉線
但因為有底線係友係到 所以係到second last men 個屎忽黎拉 就無越到

似尼個啱

muscle injury

傷幾耐

下年

市場有咩可閘可中堅人選

James milner

有咁勁仲想點

高普要閘位攻
可堅可閘既人應該fit唔到呢個要求

岩呀 個個都係taa咩

新仔新教頭就係要比時間錯同學野架啦 邊有咁即食架 林柏特依家keep到前4算係咁啦 大佬你都要比時間佢adjust 架 一個轉會窗都未過就要佢走

azp

Taa第一季上一隊斬啲波都成日斬唔起，又俾人撚到仆街（最記得俾福狗連撚兩獲勁）

taa同高美斯交咗好多學費

要去到TAA個種水平既攻擊型閘都難搵
個日聽A12直播陳公有提過下話TAA其實直頭好似新類型閘位咁，叫閘但進攻時根本係做緊中場做既野
好似舊時派路式防中咁好難搵個同類出黎

一傷就還返哂

Hoever la

根本就無錢買閘

明明聽講hoever世青盃打曬成條右路
但果次聯賽盃踢到on99咁
係叫入咗球波

助攻比力子入5-5係hoever 定jones

聯賽盃姐 佢熱身賽對里昂個d歐洲隊都踢得唔錯 淡定 用波好好

Williams

Ake得唔得

荷化個場都冇出

助攻ge係新仔nico Williams debut

應該得pavard

D人話佢踢中堅好撚屎

佢會唔會得世界盃幾場好波

我講緊再上一場

中堅出身一定踢唔到 gomez人版
所以可堅可閘既人 唔會啱依家既利
反而揀個可防中可閘既會好d

Thomas Meunier
Contract expires: 30.06.2020

唔一樣喎 收力子山嗰個踢緊黃潛

呢個正

聯賽盃8強對維拉陣容

__Larouci - Brewster - Elliott

__Jones - Chirivella - Kane

Lewis - VDB - Hoever - Williams

___________Kelleher

VDB要去卡搭爾 la
冇後備中堅

Brewster, Elliott, VDB, Williams
踢完聯賽盃先上機去Qatar

同埋Jones

感覺唔多夠攻擊力
包皮廢到

原來真係仲有巴打諗住贏 高普擺到明求敗喇 一陣入咗四強仲難搞 出full team又唔係 出半正選又驚輸比利迷屌
既然係咁不如專心英超同歐聯算喇
但求聽日唔好比人567就收貨

17號

我唔信咁都過到AV

廢中帶隊去中東
咁聯賽盃留邊個督師？

維拉話哂英超隊，唔好講到呢班人夠打咁

李城失分

對手從來都係得鏝 鏝城隨時聯賽22連勝到季尾

咁要靠阿仙奴

拿卡
奧斯爾

至多20，夠撚熱刺曼聯打

利物浦都唔夠

贏成10分，今季想輸都難

中場新沙比唔夠防守力
等比人中出啦

比你估到就唔撚係利物浦
D球員開始傷, taa vvd mane 傷多件都完季

利物浦主場打獌 曼城下半季作客奧脫福

幾想睇下班幼幼對英超隊踢成點

收聲啦
未完季我都信鏝城反cup

連續2晚深夜西波 點返工

英超歷史上冇球隊試過落後榜首14分反cup
鏝而家落後幾多分?

尋晚冇睇，神軒踢成點

17 未計今晚打阿仙奴

唔洗對阿有望一定大炒

英超冠軍

英超聖誕冠軍

半程冠軍 英超亞軍好撚好j呀

History repeats itself.

假利發現

睇唔到阿仙奴點贏到

屌
比人嘈醒左
難得星期日都訓得咁少

收起文尼 明奴休息下

提提大家抗爭未完
仲有好多活動

曼城輕鬆22連勝
唔領先25分無可能穩陣

今日已經好多節目
好期待平安夜元旦大搞

只有利同近2年的列斯聯我先覺得他們半季冠軍都係唔穩陣,

不過上季只是曼城太勁,

今年我相信只要高普出多d奧子同沙基利,

俾古文明是但2個休息下,

我個人對利奪冠依然審慎樂觀的

無人記得仲有王者獌聯後來居上呢個可能性？

巴打衰咩坐咗幾耐

打返上季下半季既水準就一定夠做

唔係講左青訓教練帶咩 pep跟埋去世冠

信狼隊金絲雀都唔信阿識打強隊

1月個賽程密到 好有崩盤feel

1月買買買

Vvd同ali都踢左一排了

係 原本話用pep既不過佢要跟埋去搞訓練野
所以比u23個領隊帶

以琴日既表現 應該拎唔到世冠

我覺得聖誕冠軍都應該要有盃先得

有冇人知世冠有冇var

聖誕節碗

前4都係trophy

原來黎緊6場英超好關鍵
會有幾多分

下場英超真係好關鍵

之前仲有人話想謝仔帶波
真係唔想好似車狗咁謝狗前謝狗後

Alisson Becker has never conceded a goal in a game he has kept a clean sheet in

好撚癲

我肚餓因為我唔食野

Liverpool has never been goalless when Mo Salah scored

1月唔算密，係嚟緊兩個星期密，尤其24(世冠)、27(PL李城)、30(PL狼隊)

客和李城我收課，最好世冠可以輪換三箭頭

真心 客和李城係幾好架啦

4強出力子夠做

尋晚列斯領先3:1俾人追和

尾2都和到啦
炒尻李狗呢D無品狗西隊

琴晚BR好波
I字頭隻無品狗搞事就換走

諗起高狗,沙拿狗瘋食唔傳,文尼嬲豬
仲換走文尼

獨食

李城22號打city
多我地2日半休息 仲要主場

賽程密係直至對拖肥前
之後對獌同熱大家咁高咁大姐

世冠唔係21？

做咩又無左3個留言既，爆閘狗？

轉會傳聞
- 南野拓實原則上(只欠體測)已經喺利記球員

minamino尋晚場波連後備都冇

M18已準備

真正if you cant beat them

睇錯

咁好好多

琴日李城痛失兩分
利有空間世冠full team
只要唔好受傷就得

一日未捧盃 一日都唔好除褲打丁啦屌
做左十鳩幾年痢迷
呢隊閪波幾時有過長時間嘅consistency

ANFIELD'S 12TH 香港利物浦球迷會

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 南野拓實會一月直接加盟利記並成為埃及文明替補之一，唔會借番薩爾斯堡
- 拉蘭拿利記生涯最後倒數，季尾約滿自由轉會

球隊動態
- 高普續約與利記及Nike合作無關，佢續約主因係要喺利記大展拳腳，假若高普最少留到2024年，佢將會繼彼士利，任期最長嘅利記領隊。然而Nike下季會自動穿上Nike利記服飾示人
- 高普表態願意留隊及續約後，FSG二話不說直接完成手續
- 謝拉特巧合地與格拉斯哥流浪續約到2024年並唔保證佢會接班
- 利記與Nike合作上所有細節已落實，只係欠正式對外宣佈

轉會傳聞
- 南野拓實原則上(只欠體測)已經喺利記球員
- 相信一月唔會有其他轉會消息，唯一變化係後防傷患問題影響原定計劃
- 利記無需擔心轉會費問題，就算要去到買辛祖呢類「天價」球員，利記都絕對應付自如，轉會收入、夏天留彈藥、電視轉播收入、聯賽及歐聯獎金及Nike贊助費等等令庫房有大把錢
- 高普喜歡辛祖，但球會認為一億鎊絕對係太貴，絕對未值呢個價，不過夏天再算吧

個人意見
- 驚訝高普續約，本身認為「七年之癢」係一個終結
- 以高普作風，佢願意續約到2024年，相信真係會留守利記到新約屆滿

其他記者補充：
- (Simon Hughes補充) 高普視利記為佢職業生涯中最大嘅球會，原則上排除日後執教其他歐洲列強

- (Oliver Key補充) 好多世界知名領隊喺續約時都會喺記招或透過經理人放風例如有其他球會對佢虎視眈眈等等消息提高叫價力或權力，然而高普續約係無聲無色下完成。事實上拜仁慕尼黑三番四次打高普主意係街知巷聞嘅事，但高普及佢經理人一直直接回應無意離開利記。情況就如2013年續約多蒙特時，其他球會都想打佢主意，但佢從未動搖，高普想當日離開多蒙特係全因佢認為自己已經無應力引領多蒙特再有突破。然而今次續約剛好相反，縱使唔少推測都係再次過唔到「七年之癢」，但高普今次好有信心以利記嘅資源及一班好助手好球員共同努力，仲有好多目標好多成就可以達成。

想攞假睇世冠應該請禮拜4？

相信一月唔會有其他轉會消息

weak, 睇完直接返工

然而Nike下季會自動穿上Nike利記服飾示人

有冇琴晚屈福特撻Q gif

Ching一年幾多假？

有冇老母消息？
好似無乜心提佢傷出咁

Joe Gomez has started three Premier League games for Liverpool so far this season.

They've kept a clean sheet in the last two. 💪 [OptaJoe]

我就真係唔信買辛祖

買包皮

點解張圖既爭第5名既會放係中間再連住冠軍同季軍賽
係咪on9?

夏天大把錢 睇下點買人

年尾清假

糟糕美欺>>>>VVD

真
根本好多時都係兩閘打到中場咁 然後中場補返閘位 唔係話唔買人 但要fit到高普理念既即食閘唔多 佢寧願自己養幼幼

高普完約果時希望埃及文明仲一齊踢波

甘美治
但拜仁隊位接班人 無可能會買到 + 無可能買個人同taa爭位

後備就一定係搵個傳統閘嫁啦
根本無可能係市場上搵到個一樣打法既球員
做得後備都係plan b 轉陣
個重點係有時太依賴2閘出波
我呀婆都識守啦

睇黎傷 過唔到體測 可以慳返買郵艇

根本去到高普同哥迪奧拿既級數
只要佢地開聲 所有球隊都會想招攬佢地
唔駛放風抬價

諗起尋晚成班仲笑緊vvd lite
Vvd即刻整返球慢流尾袋

請問曾他首係度嗎？

做廢清就可以隨時睇波

如果高普開發多啲新路數 再加埋兩閘出波 一定好撚屈但可能中場真係未搵到想要既人
基達又成日傷

兩條仆街連環爆

唔知高普離隊果日嘅成績表係點

中堅有無人接班
vvd咁落去點頂得順

曼失分佢先有機上水利贏波佢唔太理

VDB連放後備都冇 係咪能力真係太底

Made doubters to believers

岩呀，d假係for睇波用

＞＞＞懦夫

Hoxxxer先過vdb啦下話？
vdb d動作仲慢過高治

打機都嫌佢慢

木燒

Karius

當爺想追數？

陳日文尼入波沙拿即刻舉手話越位

而家勁多右閘幻幻 williams whoever
加埋 taa，都唔知點排好

呢個係利迷

爛牙佬

文尼琴日其實知道自己球波越位之後仲拍拍心口鼓勵球友 真正隊長

Vdb先十幾歲 慢慢睇啦 vvd既能力依家市面都冇人接到班

當爺

放心啦，f$g作風，揸乾揸盡先會俾佢地走

郵艇已經有幾部，今次買私人飛機

再高價賣俾般茅

再黎FSG會唔會買到火箭

歐洲第一黑店

走

ward已經做咗25仔迫害利記

買得修仔人多，學埋修仔d衰野

沙拿係咪學咗牙朗呢球？

好過有人成日黑面

呀J

Ward都矛得出

咁軒呢

尋日無睇波就係去左打J

古一招 一個禮拜chok到兩次

好有機心

轟失個球都幾趣緻

3g2a都痴撚線都證明左佢打翼好廢，攻中先岩佢

咁好 完全唔夠用

世冠決賽都係22號呀

Aarons似樣
買唔買到另計

垃撚柒圾

淨係睇返精華都射左2次藍天射球

MOTD點名批評魯迪加亂鳩咁傳
佢D選擇好撚好笑

明叔沙叔同文叔

傷完都膠化

今年李城就好似上年鏝咁
啄住唔放

MM呢條柒頭得一場好波 Loan返比Atv練陣先啦

比靚波補好位唔計？

sorry回錯po

做咩咁多人插佢
成個上半季明明靠abraham同佢carry

同呢度屌沙拿差唔多

不過沙拿真係廢廢地

同你地成日罵軒達臣一樣
愛之深 責之切

仲古

陳晚係中場帶到波去空位呢樣好

果班係唔識波

家常便飯

軒啲射門真係
俾我射應該有一球中龍

狜返黎暖bench吧

一月唔買人係唔係有得睇hoever上位

好撚好笑
一場入面咁多易傳唔傳 傳啲難但又出界嘅波

幻齒第一次踼英超好心俾啲時間啦，嗰時高普帶利第一季全季都係尾場先奠定第四位

thx比清

再多謝你一次

入完波啲音樂好似去左日本夾公仔鋪頭咁

六次都係一樣音樂 一樣燈光效果 煩撚到

買多個中堅得唔得

到時南野嚟到 三箭頭可以輪流嚟打 鋒頭線無問題 係最擔心vvd體能啫

hoever vdb 一字排開

其實好多中堅，不過傷撚哂借人或者係一個方法

班黑警最近日日都話搵到爆炸品
高章啲啦，係人都知想玩標籤做恐怖分子

睇番精華
文尼果球有越位咩

南野吹到咁行 有無七成機會黎

分化同想將香港變東突厥

佢話屎忽

armpit

另一角度睇越多啲
畫線個張係屎忽越
沙拿第二球係人地屎忽包越

問紅牛借

同一招係香港無用
一來香港已經無人信個政府
二來全世界睇住班黑警先係暴徒

玩老屈完全係智障做法

依家新例係計隔勒底wor

所有親利記者都吹風
佢唔黎真係21世紀轉會最大炒車

岩岩訓醒先知原來李城和左

當日廢基亞都有jp吹風啦

計曬有效觸球既部位...咁又真係好似有丁點越...

咁佢真係黎左
再走返法國姐

睇晒全場

人地叫offenbach can-can
乜能野日本夾公仔

香港新疆化

諾域治都幫到出曬面
又贏鏝 又和李城 連開咧果場都輸埋比我地
好似對上一次拎聯賽冠軍果季第一場就係對諾域治

咁又拎唔到就抵比人笑啦

越咗0.03mm

佢地做比上面同班藍睇咋嘛
講真 有少少腦都唔會信啦
真係有會唔會咁易比你班狗搵到

貪錢親戚累事

就算有爆炸品又一定同示威者有關咩
未判就拉埋兩樣野黎講
混淆視聽

身上搜到爆炸糖都話危險物品

笑足咁多年唔差在笑多一季

抄順豐家未
一車車淘寶貨 全部識爆炸

傻豬，黑警target得你埋得你身嘅，點都會變啲嘢俾你喇

炒小米先

勁過唔知幾多噸黃色炸藥

順豐啱啱被收歸國有

阿仙奴 vs 中國城

原子筆會變原子槍

但實力上,suarez>>torres>>>>>salah,salah除左第一季打得好,之後都不知所謂

果一季係神枱級

沙拿依家傻嘅都識mark佢
難得有chance又唔入

其實我覺得沙拿今季勁左
係把握力
啲走位勁到

I’m ready

走位
埋門

埋門都勁既
但要等擲骰仔擲中六

蘇7踢左133場就走左

今季已經冇之前咁獨食 亂咁起腳 死扭死去
多左組織 有機會先起腳
但依到啲利子要求佢一扭5個再抽爆網先收貨

果時好唔想佢走
有報導話佢幫仔女係英國搵左學校
仲以為佢唔會走

咁佢果時big餐屎唔入都要屌既.....
話知佢之前20射20入

人地夢想係去疤踢波
最後續約，一人carry全隊
算唔話得

norwich以前仲係阿so私家雞tim

想spin到有恐怖份子
但spin到俾人話返係恐怖分子
想笑死人咩 黑警

係 所以都屌唔落
就算佢之前入我地波剷草
始終made is dream

其實佢係真係踢波踢到上撚哂腦ge
佢鏟果刻固然係嬲
但之後佢又講明anfield唔會鏟(雖然都冇機會比佢鏟)
都勉強可以話係理解ge

依到嘅利迷係錫文尼多過沙拿嘅
沙拿傳失波都比人屌哂老母

呢度好多gaylo
Gaylo對黑人情有獨鐘
Eg gayita

YES
為良知
We are Özil

正解
真係除左埋門都無乜好屌
有時啲傳波睇到嘩嘩聲

但埋門真係垃圾到

佢一人當關carry 5場
文尼打飛機又carry唔到鳩踢5場

風評就會轉架啦

利申一世迷明奴

佢呢排好似看透世事咁
同隊友做多左好多配合 可能比文尼屌完真係反省過

真心F9幾沉幾冇態都好對佢都好有信心
但琴晚啲利迷子已經好似慢慢冇咩耐性想屌走佢咁
入第一粒就係F9後腳一tick做起動點

沙拿：獎我拎夠了 都想俾下機會其他人

今年係相對沉d
不過琴日第一球果腳係佢先做到

明奴幾無態都好 都好勤力

記得R聯決賽
係 佢係隱形 但換出果刻佢係全場跑動最多既球員
真係勁正

雖然我都覺得力子應該踢多啲 佢有第二種戰術玩

係
比文尼屌完，頭幾場根本練傳波，仲要傳得廢

宜家咪傳得幾好

LIVE個個上哂腦, 人格分裂咁款
唔洗太在意既

明明上季季頭係文尼傳親都失
依家掉轉

愛華頓果場啲助攻

後防界幸運童子

盡量傳比文明射岩

文尼呢幾場炒左幾球單刀

但都係呢排少啲出休養下啦
懦夫話完無事都係出事

咁想捧杯

琴日對屈仔第一球都好撚勁下
好有球味

慘
一個LAG機中場係中堅後備

帶埋去多個後備都唔係壞事ge

係咪歷史上最高分既英超聖誕冠軍?
x勝1和

個龍之後有話見親呀蘇都驚
一個龍門比同一個人入兩球40幾碼笠射

又問
鏝100分果季頭20場 19勝1和
頭幾輪和左一場一哥

咁可以平紀錄架姐

咁應該係平紀錄
唔係想串 純粹覺得呢題係日經
唔好誤會

踢兩場咋 未攞過

講埋曼城頭21場19勝2和
要過佢就要21場20勝1和

連willian都帶埋去

右閘候補

贏左有fifa金章
希望贏到

要全勝先可以破到鏝個首輪紀錄
Cls 都唔知未來有冇人可以破到

其實個Williams 係幾有潛質
問題係阿諾先21而Williams 已經19

如果想大力推Williams 可能阿諾最後會踢右中場

登基了

不如諗下有冇人接神軒班

Williams好似係攻中？又俾人推去閘

咁唔知啦

01

Alberto Moreno is a left-back who loves to get forward and support the attack.

Once he goes forward, he won’t come back.

以前係有個中場Williams
不過好似走啦咗
依家呢個係踢後防

Taa新謝隊

一訓醒就去卡塔爾

狜戴帽都黑口黑面

應該有背傷

睇過有文講 宜家啲隊唔太鐘意用純攻中
所以古後面既路應該都幾麻煩

去以前重建利咁既級數球隊做主力

佢邊路playmaker 黎
不過無乜邊隊可以比佢浪射唔負責任就真

同意 即討個個乜都屌架啦 完咗場波有邊個會真係叫明仔走

大波加好多分啦

Williams 唔係左閘嚟？

應該入嘅唔入，無諗過會入嘅就入到

右腳射波勁左 左腳射波柒晒

世冠當係集訓，唔傷就好了

而家啲利子俾人養到勁嘴刁
古返黎一定俾人屌到變牛肺

利好似未贏過世冠杯

當年其實so9真係carry咗利

點cap ig story

去到拎第2個季 佢啲罰球勁撚到仆街 當時頂多都係屌下佢有時候毒食但都唔夠史毒毒

預計馬會開呢個賠率
阿士東維拉@1.15
和@6.75
利物浦@10.5

震下震下

以為adrian會留低

原來呀J係咁能豬

咁都豬

個人麻麻呢種樣
化左妝黎講有D似鐘麗緹既

都有d想知馬會會點開利u23

未必算係好靚
不過點都唔係醜啦
最重要迷利直接加100分

但真心唔覺維拉羸到2球
後生就算廢都想搏表現 唔會咁易俾你炒

買十蚊利試下都好

上次班細都係靠goat先出到線

拿拿臨拎件Alberto.M 波衫比佢著啦

一定賣得出

Football
Without
Origi
Is
Nothing

開左啦

立搏初盤客勝19倍

第一場可以，第二場不了

大波驊係師兄心目中幾多分

呢d落左妝唔見得人

決賽果隊法林明高好撚勁架...

呢個賠率

今晚又要睇一哥送分獌狗上前四

等睇鏝阿

支持奧斯爾打低習近平

是9但啦

冇支那link睇喇

好撚矛盾 又想一哥降班 又想獌狗失分

我想睇妓點樣比人當出氣袋

今日一定支持阿記啦 無論邊方面

老實講，球會一定係講呢個係個人意見架啦 無可能攬上身

真呀 唔罰都算好

VAR排行榜
得益+1：失波推翻、入球成立、冇十二碼變有十二碼（輸十二碼變冇輸）、紅牌變冇紅牌
損失（上面嗰啲全部相反）-1

白禮頓+3
獌+3
修頓+3
熱狗+3
精工+2
李城+2
般尼茅夫+1
般尼+1
紐+1
屈+1
利 0 (2得益2損失)
廠 -1
AV -1
一哥 -1
鏝 -2
狼 -2
金絲雀 -3
錫菲聯 -3
西咸 -3
轟 -4 (6次VAR得1次得益)

獌又話自己好慘既

其中三次得益係十二碼冇變有
但炒兩球

獌狗由4424進化到4425

好慘 林伯咁快變林狗

明明仲有前4
謝仔都係唔好返黎教
廢事做臭個名

下週win spur 變番林8

無得買人
第一年教
無左世3
有依個成績對得住啦下話

艾巴咸 蒙特 佩利錫真係前途可期

獌犬對愛
我情願愛贏或super
因獌狗冇一個係無辜

呢個真
一哥真係恥笑對象，唔係憎果隻

JP 吹到 FSG 有錢到買 Sancho 都無問題
但又成日嫌人貴，又要賣人先買到人
真係

黨媒要維穩

同埋獌狗上場打低鏝
今場如果又贏埋
班波台獌狗肯定出黎寸柒柒

我地好撚有錢呀
高普好中意辛祖呀
完全冇財政問題呀就算買左都
但一億又好貴 50m ok?

屌你老母十足啲師奶帶唔夠錢又唔想柒咁

fsg剩係想買新。sancho

覺得辛祖會踢埋今季多仔先

到下季開季前就搶崩頭

Vvd你都咁貴叫fsg買

我諗如果係鐘意又nike

Nike 會幫你比20m ge 好黎好去利比70m囉

你太天真了
FSG係唔會比咁大舊錢的

買3串1
熱加獌加鏝

我都想睇 鏝城谷住谷住

嗰陣啲軌話俾佢哋隊波幾年冇冠一定一早炒高普
好撚巴閉架嘛

利迷唔會咁

想獌妓收皮多d

而家車都唔係以前嗰隊想買就買嘅黃金戰車啦

獌狗個後備lists 好似前兩季嘅我地

車狗真係笑話黎

人地+2gc呀

墨西哥野唔係想像中咁易打

ER....

件外套新？
想買

軒轟D後防咩事

怨婦獌

同市光榮呀

睇返場精華好似好廢咁

點解無d易打d

支持一哥

摩佬勁撚到

有冇人now e用唔到？

我連now player都死

pickford:
dllm係我嗌唔係你嗌呀

肥普on9 成日唔出齊son Kane lucas Ali

用唔到

獌狗太屈定一哥太垃圾?

但呢球點都要出啦大佬
點追呀

我愛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成日畫蛇添足
之前bet
而家AXA

一哥又傷一件

落緊雪?

曼連禁住屌

Everton 攻得仲差過維拉

49000

var

真係ON99一哥黑哨到仆街 咁都當入痴撚線

無犯規

一哥

GOAL!!!!!

VAR 食撚屎啦

打狗唔計

有時候我都忍唔住會笑

呢球黑黑地

個講波佬買好大咩係咁話一定係犯規

屌你老味騎馬咩
咁樣撞落個GK到

靜靜地

Now:我唔係幫曼聯呀

熱9個場幾好睇

公道講真係黑黑地

抵啦 當年般尼都係咁對我利啦 笑得你咁撚爽呀嗱

仲要補多飛話唔係幫曼狗

笑撚死

理撚得你

上次白禮頓果球禁撚住搶tim啦

丘建威：嗱我唔係偏幫獌聯呀

理得你 笑咗先

死曼狗：嗱，我唔係偏幫曼聯呀

上場贏鏝佢開心到

乜撚野 射波進步左
進步左射封角球旗？

怨婦丘建威

立即轉台睇下先

白連救左咁多球都係避唔到

丘狗係咁強調唔理係邊隊

佢把聲怨婦到

其實似侵犯門將

擺明啦

兩條曼狗嬲撚到

今日冇過數

明顯係啦
痴鳩線咁都當入
不過笑左先

最撚好場場艾堅遜俾你啦屌你老母丘狗

原來第一多第四20分
有冇試過咁懸殊

come liv la diu

精壇有條友爆SEED話靜咩撚野

呢球係咪同幾年前 mignolet 俾人昇龍拳冇 foul 一樣？

now嗰幾隻獌講親利就乜柒都話要應該睇VAR俾紅牌/十二碼
獌foul就乜都話唔算嚴重唔應該俾
聽到丘狗把死狗聲真係心都涼埋

靜啦 影衰晒利子 搶口野同馬撚係阿記野ok ?

未柒過咩

真利就唔會咁搶口

做卡路爾昇龍拳
ali上年都有球咁

下半場一開波實整返球12碼嫁喇
魚拉突 啪啪啪
買反杯真係輕鬆上樓

十二碼真係基本盤
16場波8球十二碼

隔離post係咁話「奧利華條痢狗迫害佢地」
屌成個英超啲VAR都弱智架啦 咁都要入我地數
再者 黑佢地啲分做咩 相差成廿幾分

奧利華睇都冇得睇
心諗關我鳩事

佢地都ON9
唔知搵邊個講咪是但搵個人加個罪名落去囉
同黑警有咩分別?

但獌係VAR overturn裁決得益最多嗰隊

旺角又黎料

點解熱對狼都會聽到si senor

班前線曱甴終於忍唔住又失控
甴大大唔係要佢哋懷柔咩？

今次真係唔撚受控
上2個星期轉哂玩法玩鏡頭前扮好人
唔用TG
今晚就頂唔撚順, 比我就罰下射TG條友仔啦

屌你依球丘狗又唔叫睇var

可能啲前線曱甴食太多TG身體都開始出事先唔敢射

「我唔係偏幫獌聯」

太好笑

連加特條柒頭

連加突

唔好講var啦
佢地12碼多到

臨考試刨notes

有時真係忍唔住笑

樑仔連加特

狼隊個入波靚到

今晚有奧燒!!

玻璃心無得睇

屌班友咪又係VPN去睇
成班賤種DNA

地球聯合軍撐奧燒

熱狗防守差到
狼隊幾個前場球員攞波冇人逼過
輕鬆傳波起腳

下半場禁住屌

佢哋覺得支持streaming就係懲罰英超呀嘛
嗰陣nba都係咁，話唔買lg pass上網搵link就係懲罰

Goodest logic

ching呢個咩app黎

D logic勁到跟唔上

1001

竹